律政司，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

律政司，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

玩咗好多次啦，收啦

拉 呢個時候玩膠?